一條友食飯介唔介意人地擺個袋係你對面

如題
上次一個人食飯
咁2張2人臺癡得好埋既
隔離臺個對夫婦
問都無問就將個袋擺左係我對面個位
想知一般人會唔會介意 定係得我先覺得有問題

利申 有收加1 人頭計百零蚊價位既普通中式餐廳

有乜好介意，係都係間餐廳介意先

唔係一間會搭台既餐廳

所以我會將個袋擺係對面先，然後同個袋燭光晚餐